so everything that makes me whole

有時候真係要拎黎重溫一下

入黎仲諗住貼呢張圖

我都係

清好波

都已經貼左張圖同斷手貴句金句
樓主到底期望其他人點覆

俾大家重溫一下 好似到宜家都仲未有人貼出黎,宜家一次過貼晒出黎